{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000954",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "SR 스위츠 분당"
    },
    "text": "ソヒョン駅は徒歩3分の距離に位置しており、ビジネスマンにとってアクセスに最適なホテルです。 このホテルはもう一つの先端オフィスと言えますが、合計66室の客室があり、インテリアは新しい感じで最高級アメニティを提供しています。 客室内には洗濯機、スタイラー、電子レンジが完備されており、またフィットネスセンターもご利用いただけます。 すべての客室は禁煙で、無料駐車をご利用いただけます。 訪問者のレビューを見ると、このホテルは収容可能な人数が多いホテルで、客室は広くてきれいで静かな雰囲気を保っているそうです。 また、便宜施設も周辺に多くて便利で、価格対比満足度も高いという評価があります。 ただし、駐車施設は狭く、一部の客室は改善が必要だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどの駅からアクセスが便利ですか？",
            "answer": "ソヒョン駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "合計66室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "新しい感じで最高級アメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "洗濯機、スタイラー、電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利用者の評判はどうですか？",
            "answer": "利用者のレビューでは、客室が広くてきれいで静かな雰囲気であると評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には多くの便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "価格に対して満足度は高いですか？",
            "answer": "利用者の評価では、価格対比満足度が高いとされています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車施設についてどう思いますか？",
            "answer": "一部の利用者からは、駐車施設が狭いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "客室に改善が必要な部分はありますか？",
            "answer": "一部の客室について、改善が必要との意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 354
    }
}